拜燈團隊：我切賓州都贏到侵

我燈必勝

我侵必勝！！！！！！

呢個係 我輸左佛賓兩州的另一個講法

即係敗登會輸賓州

考驗一下邊便先係回音室